今場波令我決定做日本隊球迷了🇯🇵

果種鬥心同團隊合作
真係活生生既漫畫一樣
大家一齊做日本隊球迷

4年後再睇囉

中國或成最後贏家